諗番之前開心版L4D2 個POST 4000幾負評 就唧一聲笑出黎

原來成個連登都係老翻狗
利申: 正版win10

勁多老翻win7撚衝出黎

D用老翻唔update叫自己受害者既傻仔

唔係life4dead咩

笑死

想知果4000幾負評有幾多人中招

Link? Miss咗

上年老番有得免費升正版WIN10 咁多人錯過左 ?

用得老番都唔會留意呢啲野啦
L4D2之前夠有免費過啦

原來得2000幾，好想知入面屌人果有幾多炒車

我想講而家都得, 裝win7 用某啲方法裝OEM license 落底板跟住up win10
MS跟本冇諗住fix

Windows不是正版